#
โลโก้
 
เปลี่ยน
ชื่อ
ตัว
Project
 
Tango
 
Tango
 
Lenovo
 
PHAB
2
 
Pro
 
#
สแกน
พิกเซล
พิกเซล
โลโก้
โลโก้
โลโก้
เมื่อวาน
งาน
แถลง
สำคัญ
สอง
เรื่อง
เกี่ยวข้อง
รวบ
ข่าว
ครับ
เรื่อง
ประกาศ
บน
เวที
เมื่อวาน
โครงการ
สร้าง
มือ
ถือ
สภาพแวดล้อม
ห้อง
ได้
ชื่อ
ใหม่
เป็นทางการ
นั่น
ตัด
คำ
ใหม่
สามเหลี่ยม
กล่อง
สี่เหลี่ยม
สาม
มิติ
สี
ส้ม
ประกาศ
เปลี่ยน
ชื่อ
แถลง
ตัว
สมาร์ทโฟน
เครื่อง
ที่มา
พร้อมกับ
เทคโนโลยี
ของใช้
หน่วยประมวลผลกลาง
หน้าจอ
ขนาด
นิ้ว
ละเอียด
แรม
หน่วยความจำ
แบตเตอรี่
ระบบ
เสียง
กล้อง
หน้า
เม
กะ
กล้อง
เม
กะ
ราคา
เริ่มต้น
ดอลลาร์
สหรัฐ
จำหน่าย
กันยายน
ตัว
ตัว
กล้อง
ตัว
เน้น
เรื่อง
สอง
ตัว
สเปก
ชัดเจน
ตอนนี้
เพิ่มเติม
พร้อมกับ
ราคา
เริ่มต้น
ดอลลาร์
สหรัฐ
ราคา
เริ่มต้น
ดอลลาร์
สหรัฐ
จำหน่าย
กันยายน
เช่นกัน
ใหม่
Lenovo
 
Google
 
Lenovo
 
Project
 
Tango
 
Tango
 
Project
 
Google
1
 
Google
 
Lenovo
 
PHAB
2
 
Pro
 
Tango
 
Qualcomm
 
Snapdragon
 
QHD
 
GB
 
mAh
 
Dolby
 
Atmos
 
PHAB
2
 
Pro
 
Lenovo
 
PHAB
2
 
Plus
 
PHAB
2
 
AR
 
Tango
 
PHAB
2
 
Pro
 
PHAB
2
 
Plus
 
PHAB
2
 
Lenovo
 
PHAB
2
 
Pro
 
PHAB
2
 
Plus
 
PHAB
2
 
Tango
 
